<resources>
    <string name="report_bug">Informar</string>
    <string name="generate_tag">Generar etiqueta</string>
    <string name="bot_preset_phoneblock"><no_translate>🇩🇪 🌐 PhoneBlock</no_translate></string>
    <string name="help_bot_preset_phoneblock">
    <![CDATA[
        Descarrega números de spam des de %s i importa\'ls a la base de dades local. <br>
        <br>
        El flux de treball s\'executa diàriament, descarrega la llista completa en la primera execució i després només realitza actualitzacions incrementals en totes les execucions següents.
    ]]>
    </string>
    <string name="workflow_not_saved">El flux de treball no s\'ha desat, desa\'l primer.</string>
    <string name="default_value">Valor per defecte</string>
    <string name="save_tag">Desar etiqueta</string>
    <string name="help_save_tag">
    <![CDATA[
        Desa un valor d\'etiqueta per reutilitzar-lo en futures execucions del flux de treball. <br>
        <br>
        Està vinculat al flux de treball i s\'eliminarà automàticament quan el flux de treball sigui eliminat. <br>
        <br>
        <b>Cas d\'ús</b>: <br>
        <sample>
          &ensp; En escenaris que impliquen actualitzacions incrementals, una variable similar a un punter ha de ser desada i reutilitzada en execucions successives.
        </sample>
    ]]>
    </string>
    <string name="load_tag">Carregar etiqueta</string>
    <string name="help_load_tag">
    <![CDATA[
        Carrega una etiqueta que es va desar anteriorment.
    ]]>
    </string>
    <string name="tag_is_set_to">L\'etiqueta %s està establerta a %s</string>
    <string name="tag_is_saved_as">L\'etiqueta %s s\'ha desat com a %s</string>
    <string name="set_tag">Estableix etiqueta</string>
    <string name="help_set_tag">
    <![CDATA[
        Estableix manualment un valor d\'etiqueta.
    ]]>
    </string>
    <string name="tag_value">Valor d\'etiqueta</string>
    <string name="help_generate_tag">
    <![CDATA[
        Extreu contingut del pas anterior i emmagatzema\'l en una etiqueta personalitzada per reutilitzar-lo en passos posteriors. <br>
        <br>
        <b>Opcions</b> <br>
        <br>
        <title><b>Tipus d\'anàlisi</b></title> <br>
        Analitza el valor de l\'etiqueta; és compatible amb expressions regulars i XPath. <br>
        <br>
        <title><b>Nom de l\'etiqueta</b></title> <br>
        El nom de l\'etiqueta a generar. <br>
        Per exemple, si el nom de l\'etiqueta és <highlight>my_token</highlight>,
         llavors pots utilitzar <highlight>{my_token}</highlight> en consultes HTTP posteriors. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="max"><short>Màx</short></string>
    <string name="exporting_database">
    <![CDATA[
        Exportant %s números de la base de dades, això pot trigar uns %s segons.
    ]]>
    </string>
    <string name="time_color">Color del temps</string>
    <string name="help_time_color">
    <![CDATA[
        Ressalteu la marca de temps amb colors diferents segons com de recent és el registre. <br>
        <br>
        <b>Cas d\'ús</b>: <br>
        &ensp; <sample>Reviseu les trucades d\'avui a la nit comprovant tots els registres amb una marca de temps blava. </sample>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_time_color_values">
    <![CDATA[
        Ha de ser o bé <title><no_translate>today</no_translate></title> o
        un número seguit de <b><no_translate>min</no_translate></b>
        (p. ex. <title><no_translate>5min</no_translate></title>,
        <title><no_translate>120min</no_translate></title>)
    ]]>
    </string>
    <string name="invalid_value_see_tooltip">Valor invàlid, vegeu la informació emergent per obtenir ajuda</string>
    <string name="faq"><short>PMF</short></string>
    <string name="faq_priority">
    <![CDATA[
        Cada filtre té el seu valor de prioritat, com indica el terme, determina l\'ordre en què es comprova la trucada. <br>
        <br>
        Per defecte, <br>
        <br>
        - <highlight>Regles de la llista blanca</highlight> tenen prioritat <priority>10</priority> <br>
        &ensp; <sample>Per exemple: Contactes, Trucada repetida, Aplicacions recents, etc </sample><br>
        <br>
        - <error>Regles de la llista negra</error> tenen prioritat <priority>0</priority> <br>
        &ensp; <sample>Per exemple: STIR, Base de dades, etc </sample> <br>
        <br>
        Quan ambdues estan habilitades, les regles de la llista blanca sobreescriuen les de la llista negra ja que 10 > 0. <br>
        <br>
        Per a regles regex, la prioritat es pot establir a qualsevol número entre <priority>-2147483648</priority>
          i <priority>2147483647</priority>. <br>
        Regles diferents poden tenir la mateixa prioritat sempre que siguin del mateix tipus, però,
          <warn><b>mai assignis la mateixa prioritat tant a les regles de la llista blanca
          com a les de la llista negra</b></warn>, ja que pot provocar un comportament aleatori. <br>
        <br>
        La funció <title>Mode de reunió</title> té prioritat <priority>20</priority> per defecte,
          perquè ha de bloquejar qualsevol trucada durant una reunió. <br>
        I <priority>-1</priority> per a <title>Consulta instantània</title>,
          de manera que només es comprova després que la trucada hagi superat tots els filtres locals. <br>
        <br>
        <b>Casos d\'ús</b> de personalització de la prioritat: <br>
        <br>
        - <sample>Bloqueja sempre un número concret, independentment de si es repeteix</sample> <br>
         &ensp; Estableix una regla amb prioritat > 10 per sobreescriure <title>Trucada repetida</title>. <br>
        <br>
        - <sample>Permet sempre un número</sample> <br>
         &ensp; Estableix-la a > 20 per sobreescriure <title>Mode de reunió</title>. <br>
        <br>
        - <sample>Prova una regla regex</sample> <br>
         &ensp; Estableix-la a 999 per sobreescriure tots els altres filtres i no haver de desactivar-los temporalment un per un.
    ]]>
    </string>
</resources>