<resources>
    <string name="report_bug">Segnala</string>
    <string name="generate_tag">Genera tag</string>
    <string name="bot_preset_phoneblock"><no_translate>🇩🇪 🌐 PhoneBlock</no_translate></string>
    <string name="help_bot_preset_phoneblock">
    <![CDATA[
        Scarica i numeri spam da %s e importali nel database locale. <br>
        <br>
        Il flusso di lavoro viene eseguito quotidianamente, scarica l\'intera lista al primo avvio, poi esegue solo aggiornamenti incrementali in tutti gli avvii successivi.
    ]]>
    </string>
    <string name="workflow_not_saved">Flusso di lavoro non salvato, salvalo prima.</string>
    <string name="default_value">Valore predefinito</string>
    <string name="save_tag">Salva tag</string>
    <string name="help_save_tag">
    <![CDATA[
        Salva un valore di tag per riutilizzarlo nei futuri avvii del flusso di lavoro. <br>
        <br>
        È legato al flusso di lavoro e verrà eliminato automaticamente quando il flusso di lavoro viene eliminato. <br>
        <br>
        <b>Caso d\'uso</b>: <br>
        <sample>
          &ensp; In scenari che coinvolgono aggiornamenti incrementali, una variabile simile a un puntatore deve essere salvata e riutilizzata nei successivi avvii.
        </sample>
    ]]>
    </string>
    <string name="load_tag">Carica tag</string>
    <string name="help_load_tag">
    <![CDATA[
        Carica un tag che è stato salvato in precedenza.
    ]]>
    </string>
    <string name="tag_is_set_to">Il tag %s è impostato su %s</string>
    <string name="tag_is_saved_as">Il tag %s è salvato come %s</string>
    <string name="set_tag">Imposta Tag</string>
    <string name="help_set_tag">
    <![CDATA[
        Imposta manualmente il valore di un tag.
    ]]>
    </string>
    <string name="tag_value">Valore Tag</string>
    <string name="help_generate_tag">
    <![CDATA[
        Estrae il contenuto dal passaggio precedente e lo memorizza in un tag personalizzato per il riutilizzo nei passaggi successivi. <br>
        <br>
        <b>Opzioni</b> <br>
        <br>
        <title><b>Tipo di analisi</b></title> <br>
        Analizza il valore del tag, supporta regex e xpath. <br>
        <br>
        <title><b>Nome tag</b></title> <br>
        Il nome del tag da generare. <br>
        Ad esempio, se il nome del tag è <highlight>my_token</highlight>,
         allora puoi usare <highlight>{my_token}</highlight> nelle query HTTP successive. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="max"><short>Max</short></string>
    <string name="exporting_database">
    <![CDATA[
        Esportazione di %s numeri dal database, potrebbe richiedere circa %s secondi.
    ]]>
    </string>
    <string name="time_color">Colore del tempo</string>
    <string name="help_time_color">
    <![CDATA[
        Evidenzia il timestamp in colori diversi in base a quanto è recente il record. <br>
        <br>
        <b>Caso d\'uso</b>: <br>
        &ensp; <sample>Rivedi le chiamate di oggi di notte controllando tutti i record con un timestamp blu. </sample>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_time_color_values">
    <![CDATA[
        Deve essere o <title><no_translate>today</no_translate></title> o
        un numero seguito da <b><no_translate>min</no_translate></b>
        (ad es. <title><no_translate>5min</no_translate></title>,
        <title><no_translate>120min</no_translate></title>)
    ]]>
    </string>
    <string name="invalid_value_see_tooltip">Valore non valido, vedere il tooltip per aiuto</string>
    <string name="faq"><short>FAQ</short></string>
    <string name="faq_priority">
    <![CDATA[
        Ogni filtro ha il suo valore di priorità; come suggerisce il termine, determina l\'ordine in cui la chiamata viene controllata. <br>
        <br>
        Per impostazione predefinita, <br>
        <br>
        - <highlight>Whitelist rules</highlight> hanno priorità <priority>10</priority> <br>
        &ensp; <sample>Ad es. Contatti, RepeatedCall, RecentApps, ecc </sample><br>
        <br>
        - <error>Blacklist rules</error> hanno priorità <priority>0</priority> <br>
        &ensp; <sample>Ad es. STIR, Database, ecc </sample> <br>
        <br>
        Quando sono entrambe abilitate, le regole della whitelist sovrascrivono quelle della blacklist poiché 10 > 0. <br>
        <br>
        Per le regole regex, la priorità può essere impostata a qualsiasi numero compreso tra <priority>-2147483648</priority>
          e <priority>2147483647</priority>. <br>
        Regole diverse possono avere la stessa priorità finché sono dello stesso tipo, tuttavia,
          <warn><b>non assegnare mai la stessa priorità sia alle regole della whitelist sia a quelle della blacklist</b></warn>, poiché può causare comportamenti casuali. <br>
        <br>
        La funzionalità <title>Meeting Mode</title> ha priorità <priority>20</priority> per impostazione predefinita,
          poiché dovrebbe bloccare tutte le chiamate durante una riunione. <br>
        E <priority>-1</priority> per <title>Instant Query</title>,
          così viene controllata solo dopo che la chiamata ha superato tutti i filtri locali. <br>
        <br>
        <b>Casi d\'uso</b> per personalizzare la priorità: <br>
        <br>
        - <sample>Blocca sempre un numero specifico, indipendentemente dal fatto che si ripeta</sample> <br>
         &ensp; Imposta una regola con priorità > 10 per sovrascrivere <title>Repeated Call</title>. <br>
        <br>
        - <sample>Consenti sempre un numero</sample> <br>
         &ensp; Impostala a > 20 per sovrascrivere <title>Meeting Mode</title>. <br>
        <br>
        - <sample>Testa una regola regex</sample> <br>
         &ensp; Impostala a 999 per sovrascrivere tutti gli altri filtri, così non dovrai disabilitarli temporaneamente uno per uno.
    ]]>
    </string>
</resources>